點解呢件大陸肥仔都有靚女做女朋友?

又癡肥又柒，九成連登仔屌打佢啦

$$$$$$$$$

有錢你都得

錢作怪

成班毒撚不願面對溝唔到女係自己問題

做媒咋

人地片尾咪講撚左真愛囉
你可以做到人地咁咪有靚女女朋友囉

我就唔信喺真愛啦，如果窮到褲穿窿睇下條女仲會唔會肯比個肥仔屌